[DSE]交左JUPAS,係時候入來拜神入A1

大家努力左咁耐,希望大家既辛勞都唔會白費
祝個個巴絲打入A1

OFFER神

A1大神

offer god

求下你俾我入到A1